認真，解放軍係時候出兵攻打美國，否則國家統一無望

老美得個吹字 航母核彈數量分分鐘吹出來
2025 我國將會超美 30日登陸小美國

香港光復有望